班civil狗可唔可以解釋下而家香港建築工程發生咩事？

屌你地老母 單單都豆腐渣工程
仲癲過支那
每次有post講d豆腐渣工程
肯定又班civil狗出黎又解釋呢樣個樣
又淨係識推卸責任
衰撚過5毛
好似完全事不關己咁
講真 你地又點會完全唔知咩事
隻眼開隻眼閉既野

你班含家產唔入黎吠兩句

1 好似話班地盤狗唔跟規矩做野，偷工減料

2 冇人檢查

3 各部門零溝通，成批貨入錯但辦法唯有照用

4 本地工程師太撚廢,你諗下依加既工程師當年咩成績入
u

5 支那因素

之前睇沙中線post 大致就係因為呢啲原因

個工期永遠短到閪咁
唔減料都一定偷工

你唔做又大把人做
你做唔做?

有問題個陣d高層唔係幫手搞掂問題
係叫你死都死掂佢
再搞唔掂
就解決提出問題個個

惡性循環

你將個問題加返幾隻字就有答案

"班civil狗可唔可以解釋下而家共產中國香港建築工程發生咩事"

根本一直都有發生 其實係好平常事 好似剪鋼筋扭唔入。好平常不過
只不過今次有25仔報串+傳媒誇張報導

利申：行內人

究竟平常係咪等於啱？

邊座野你有份搞 話我知 我唔會去果度

icac = 垃圾

不得不承認

垃圾都有回收價值，可以發電，垃圾都不如

工程第一日開始已經要趕工
On lun 9

其實CEDD港英時期已經留落好多code of practice, design manual 之類，基本上都係跟住依幾份野做就一定冇死，因為佢地既安全系數係預到好大（即係實際可受既力比預期佢會受既力係大好多）
Consultant 甚至contractor 一般都會跟足，一黎唔跟足就要自己design比政府批，成本好大，需時又多，分分鐘自己design慳返黎既料都唔夠填。二黎，易跟易follow-up，一單大既可能經幾組人先完到工，用standard大家都方便。

Civil咁多範疇，日日咁多地盤，係得基建成日出事，原因睇下基建/政府job通常係咩contractor中標就會明

因為明知起完出問題都唔會比人追究
有保皇狗護住
唔係點解要派隻大陸間碟關愛座hunter幫班保皇狗轉轉移視線

唔好比佢停

1. d 例set得唔夠practical,但上左神枱ge Engineers自己unun腳，話之你死

2. 工人工薪上升，但承辦商，顧問賤價接job,報價冇上升，搞到負責planning ，design ge人手減少，d公司直接搵d岩岩畢業ge負責幾億project ge design
有料果d unun腳凖時收工

3. 中國做ge 機械的而且確垃圾d

4. 外國d勁ge工程師係做d high tech野，外國ge建築工程師質素同香港一樣，不過香港工程界係比太多老屎拖累

5. 香港人表達訴求時只會係連登開post ，之後第二日起身繼續返工，當乜事都冇發生過

2果點好應該 3,4個gradE加個SE就跟單幾十億